据报道，他的发言引起了一些JOC理事会成员的笑声。 女人在会议上说的太多了吗? 研究表明不会，但东京奥运会主席说会，Michelle Cheng, 2021年2月4日 
 这一举动有效地使帕勒噤声，激起了一些保守派人士的愤怒。 亚马逊首席执行官杰夫·贝佐斯的继任者将继承他的挑战，杰伊·格林，卡特·扎克泽夫斯基，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 正如拉丽莎·麦克法夸尔(Larissa MacFarquhar)在她的《陌生人溺水》(Strangers Drowning)一书中探索的那样，极端的社会改良者经常激怒我们。 气候危机比你想象的还要严重。 如果你尝试了会发生什么? | 2021年1月25日|ProPublica 
 和其他专家一样，多诺万表示，社交平台的核心问题在于它们的算法，它们会根据内容引发的“参与度”选择放大内容。 大型科技公司的商业模式是对民主的威胁。 这里是如何建立一个更公平的数字未来|比利·佩里戈| 2021年1月22日|时间 
 第一次注射Moderna疫苗需要两周时间才能引起免疫反应，接受者在28天后接受强化疫苗。 为什么两剂新的COVID-19疫苗比一剂更好 
 但他坚称，她的死亡没有引起额外审查的地方。 女消防员神秘死亡|Christopher Moraff | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 他们坐在吧台旁，小心翼翼地点了一杯沃斯(Voss)水，从而惹得福布斯家的人请他们喝一杯。 俄罗斯淘金者学院|Peter Pomerantsev | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 春节期间可能会有更多香港人上街游行，这反过来可能会促使当局采取更严厉的措施。 2014年9月30日|每日野兽 
 例如，MTA禁止“煽动或煽动暴力”的广告。 为了对抗帕姆·盖勒，加入我们的喜剧圣战在MTA |Dean Obeidallah | 2014年9月23日|每日野兽 
 外地人来到镇上想要激怒当局，但社区做了警察做不到的事:维持和平。 共产主义煽动者试图点燃弗格森|Justin Glawe | 2014年8月23日|DAILY BEAST 
 那么问题来了:为什么他知道Cibber手上有这样的故事，还继续挑衅Cibber ? Cibber先生给教皇的信|科利·Cibber 
 她并不想惹他生气，只是想让他以一种更愉快的眼光看待事情。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 这百姓常在我面前惹我发怒，在园中献祭，在砖上献祭。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他在衣着、装备或举止上从不炫耀，不会激起别人对他的谦卑之心。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 他们若肯听，你要将我的话告诉他们，就不听了。因为他们惹我发怒。 《圣经》，Douay-Rheims版本|